香港邊度篤波平靚正？

如題
邊度性價比高 想篤大枱

搵個女仔慢慢篤

奧蘇利雲果d波呀

康記

LM

where and how much

南華會
房都係六十幾蚊一個鐘，不過要做會員先

cwb好撚遠==

紅磡囉

幾錢先做到會員